Формула
Ох, чего только не придумают эти математики! Потренируемся на простых формулах.
Напишите программу, которая посчитает значение функции:
https://prnt.sc/1w0uhd3 
Формат ввода
Вводятся 2 числа: целое n и вещественное x.
Формат вывода
Одно число – результат вычислений.
Пример 1
Ввод        
2
1.57
Вывод

-1.2899643333333335
Пример 2
Ввод        
1
1.57
Вывод

1.57